今日邊個唔衝邊個就係鬼

香港人！醒未呀

ON99食賓周

衝你老母又想出口術

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

三毛/五毛出現

樓上幾位，唔通仲想唱今天我？

on9 陣間去遊行好多都有老有嫩 人地一家大小一定唔會同你衝 一定同你割蓆 保住自己
係衝你都夜晚 等少啲打工仔 少啲細路先

今日唔係捉鬼既時候

12點前，邊個衝邊個鬼

Show Blocked User - 下體會費托

波台生滋狗真係垃圾渣滓

唔衝去黎把撚

邊個想沖就撳低佢

又針

屌你老母隨便block 講事實

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑